一人一個男朋友嘅超能力

我先，永遠都分唔到M巾同護墊

可以屌到我硬曬

慢過我射

條撚向左

自屌

異性磁石

永遠同步射

隨傳隨到
把口甜過糖水

講過咩野都記得哂
十世之前tag佢話想食都記得

煮世界級既義大利飯